[
    {
        "randomId": 755
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikivuga kitagira umunwa",
            "option_1": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ingoma",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniye haracyari ibishishibano",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Umwuho w'amateke",
            "option_3": "Abagore babagara",
            "option_4": "Inturo mu ntare",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Igitare",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Isake; impanda",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyangufu araseka uburo",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirimba kiva i Nduga nafatiye masunzu mu masumo ya Rusizi n'ubu ndacyahirimba igitutu",
            "option_1": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ifi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ifuni iracoca urukoro",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera agasaza kakiri agasore",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ikigira izina ntikigira ibara",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Umutsi mu nda",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]